九巴個分段收費唔錯

坐276a落天瑞只係7分鐘，快撚過輕鐵
落車拍呢部機有車費回贈😧

比sellhk賺